查飛狗Reeve做乜換皮扮統計員

⚠️提防⚠️偽統計‼️真查飛‼️偽統計 #收益狗 都係平時果班🟡🐶😳，只不過唔著平時件黃制服改著藍背心！#收益狗 每年3月下旬(3月23-31）出動,於大堂及月台扶手電梯位附近,以統計名義要求乘客拍卡「統計」但實際係查飛‼️如果個站有收益狗，月台/大堂牆壁都會貼上海報，如上圖所示，請多加留意。根據往績並非強制性,大家可以視為街頭祈福黨處理,不用理會 (就之前所言，千祈唔好突然掉頭離開!)多數非繁忙時段1000-1700出沒中段冇真空時段，快閃難防

咁型，點會唔記得你

查飛狗死全家
仆街冚家剷

佢識撚字咩 文盲黎

黃生又係你呀

有冇人告佢誹謗 老屈人有汽油彈

原來升左第二個

有冇人提黃景樂屙夜尿

呢啲濕鳩工都有升遷

黨鐵芝娃娃黃景樂

推

好心條女個鼻成支玫瑰露咁就唔好影相喇

你拉左喎

佢唔好做狗浪費曬

做呢啲工仲cheap過做雞
做雞要比人屌之餘都可以令到人開心下
查飛狗就剩係比人屌

本身個樣已經係天罰

比人革昨

推
綠卡手足記得入查飛狗tg channel & group
日日$2搭鐵 好過比政府剝削

公屋賤種夫婦 黃景樂
安心出行寫乜好呢

推推推

push

more～～

編號：#C1330(補充資料）
姓名：黃景樂
職業 / 身份：香港親中人士
電話號碼：91311237
地址：香港九龍觀塘秀茂坪秀茂坪邨秀緻樓312室
身分證：V121144(7)
Email:
年齡 / 生日日期：1988年6月2日
伴侶：
1）麥潔儀
出生日期：1987年7月16日
仔女：
父母：
其他親戚：
學校：
Facebook：wong King lok
Instagram：
行徑：

1）親中親共

2）支持香港警察

3）党鐵職員

4)黃景樂已同人事部投訴要調去九龍灣車廠學生乘車證辦事處轉做後勤野

推啦

統咩撚野計
有出入閘仲統計?
當人弱智

召喚黃景樂巴打
升咗職喎，有咩感想

可能狗都唔收佢所以先查飛扮狗盤人

咁撚廢死撚左佢啦

佢條友好撚戇鳩 打電話畀佢 佢話佢自己係狗屋 返緊工 扮差佬 仲要講到自己好撚抽得

郁手郁腳就還手打佢老味西啦

統計員唔駛理

隔離果個佢同黨？

查飛都要玩偽裝

樂哥

咁撚廢 狗都唔收

呢班社會垃圾

pish

咁型，推爆佢

著clot咁撚潮 小妹濕哂

大家唔好推
搞到黃生出事就唔好啦

仆街死

拒絕查飛
實施共產主義
人人免費搭車

多麼醜的女

查飛狗請出示委任証

個格閪撚到
第2段單又唔開，直接拎人$500就走人
收保護費咁款
呢d見到佢駛撚同佢客氣
屌撚到佢一面屁就岩

最衰唔搭鐵唔會見到佢真人
如果唔係指住佢黎屌

推

支那仔

廢物

廟街都高質過佢

查飛狗死全家

哇 條女樣衰到

屌尻你

Push

升完咪又係搵勁少 垃圾工

條友而家係邊？

升咗職...

唔洗咁強調 升完都係垃圾工黎

牙Reeve！！！！

好靚仔

其實有幾錢人工 ？咁撚落力捉人

黃景樂？

10000

岩呀 呢啲濕鳩招數真係當人傻
我次次見到呢堆統計員都即刻用返學生八達通
下次無人果時又再用返綠卡

個鼻中左輻射

黃景樂

黨鐵話要服務市民
大家有咩需要記得搵下職員

唔入閘都可以問野

-MPF得$9500

我想要link
一直都搵唔到channel/group link

男人老狗二字尾三字頭仲做緊份無前途低人工日日比人笑同鬧嘅廢工
點解仲有面做人

一雞野已經成隻癲狗咁 俾三雞野咪咩都做得出 想同黃生講你真係社會地底泥黎 咁搏自己攞黎柒

咁你明d狗點解成日發瘟未

lm

721

黃景樂個傻尻

有無電話？

又係呢條公屋仔

推下先

屌 班仆街日日查

柒頭食柒女

推返

屌你老母查飛狗

浪費我精力 仆街嚟

月入4000

唔好推

推撚到佢仆街

食緊飯架

係囉
黃生好慘㗎，字又唔識，淨係可以做查飛狗，炒咗冇嘢做要訓街㗎

無升過
一樣係低級查飛狗
只係依家整色整水

汪汪

條臭閪咁既貨式 企出街都唔撚有人要啦 賤貨

我考左差佬話你知？

大陸仔？ 88年身份證唔係Z字頭咩

係味黃景樂？

唔好唔推呀

睇個閪樣睇對閪眼都知佢係支那賤畜黎

黃景樂如果19年前加入警隊，香港就唔會有汽油彈

又係牙Reeve

好名

賤種Reeve做乜咁慘 做狗都咁鬼鼠

查飛狗都咁串
完全無貢獻既職業

好撚狗

推 今日差啲瀨嘢

用番四隻腳行路順眼番曬

查飛芝娃娃

推啊

其實個樣都叫正常人
點算原來無料到

Mtr係咪條數唔掂要搞搞d收入

幾時裁依班社會寄生蟲

咁就一世...

佢同佢隻狗乸豬閪 真係天生一對

之前係香港站月台都見過 好彩好多人落車佢都「統計」唔切

笑撚死

V字頭

柒到

見親牙reeve 就希望大圍斬人個日有佢出黎拯救乘客

查飛好危險架所以依家佢哋搵咗咁多蝻傍住

好撚樣衰屌

男同女個鼻都好撚柒
天生一對

港鐵應該搵查飛俠黃景樂拍廣告搞好形象

得咁少錢都咁搏 係咪有佣分
仲以為起碼$14000以上

比錢搭車包比埋狗咬 抖m列車

黃景樂呢啲陷家剷 快啲同你老母執骨啦 咁撚型
唔出嚟吠下？

呢排條撚樣好像係屯馬綫一期出沒多

真係唔好提人哋起身去廁所
擾人清夢唔係咁好

又係呢條廢物
黃景樂老豆老母唔識教就咪撚生啦
生隻癲芝娃娃出黎吠
成家都係廢物
好彩佢女朋友都係豬閪

推 仲有個仆街大嬸叫鄧咩琼

樂哥有冇加到人工呀？仲係得萬零蚊？

搭車仲嚴過過海關 真係痴撚線

黃景樂幾時買樓呀

又係依條仆街

個樣易撚認到

調去後勤做咩 企出嚟繼續吠囉

屌你老味查飛狗都有偽裝，黃景樂你個仆街仔

見到佢條女咁樣
佢已經得到佢應有嘅懲罰

想提一提大家 宜家其實沒曬藍色衫統計員 因為港[left]鐵外判左比出面一間數據收集公司 佢哋外判識員係著綠色統計制服 唔係藍色 仲會寫公司名 所以所有藍色衫都係查飛狗

下？
唔死全家都唔好叫懲罰啦

點解要做呢啲工

無得比

黨鐵係政府公司

做政府走狗欺壓市民

人格低下

查飛扮統計咁撚奸鳩

利申 我好少搭地鐵

推爆佢

垃圾
做死一世黨鐵查飛狗啦

設計對白：我命令你即刻含

做查飛狗真係賤種工黎
完全對社會零供獻

知唔知聽日點 今日miss咗 聽日見到佢 實會請佢食飯

自己睇tg哨頻
有#Reeve就有佢

講到UST蝻啞狗唔係咁

呢排佢係邊頭出沒多

咁好爆人地址啦...如果有人借錢用左黎唔還點算...會被收數淋紅油㗎...

唔定，要自己睇channel

好

呢隻查飛狗個甩鼻狗罩真係化灰都認得

其實佢幾錢一個月 點解可以咁撚串

全職邊止咁少

聽講萬頭

睇樣似智力有問題

高級狗同低級狗分別

Pish

笑

黨鐵狗

牙reeve